Proud of HongKonger

呢一刻我真係好開心
我可以係香港人
好感謝有你地

雖然我地都唔知將來會係點
但因為呢件事我睇到一樣野
香港人好團結

每一個真正愛香港嘅人
都會主動咁保護身邊嘅香港人
我相信好多人都睇到 亦都好感動
甚至有唔少嘅人 係比你地呢啲行為所打動
而我就係其中一個

無耐之前有人都仲會話香港人好冷漠
但到左今日我可以好好好肯定咁
話比全世界聽 你地一啲都唔冷漠
你地係我有生以黎
見過最好嘅令人感動同
最優秀嘅人

好多謝你地
比機會我成為你地嘅一份子
有你地 我覺得冇野係冇可能

香港係我出生 生活 工作
同有好多美好回憶嘅地方
亦都只有呢個地方
先可以稱之為「家」
我愛呢個地方
我亦都愛你地
因為你地同我一樣係香港人
係無可取代嘅
去守護我地所愛嘅野同地方
係應該架

再係到講多次
「你地係最優秀架 我愛你地 多謝你地」

加油 香港人

路過嘅地盤佬上

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課